{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 힐링리조트 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能です。 - チェックアウトは11:00以前に行ってください。 - 親と一緒の児童は宿泊が可能で、満2歳以下の子供は無料で宿泊できます。 - 追加人数がいる場合、大人1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 満2歳以下のお子様は、追加料金なしで無料で宿泊できます。 - 朝食はお一人様9,000ウォンで、ボマル粥をご提供しております。 朝食の利用時間は07:00から09:00までです。 - バーベキュー費用は炭グリルのレンタルで、テーブル当たり20,000ウォンかかります。 - 愛犬同伴のお客様のための客室が一部運営され、愛犬用品は個人で持参してください。 愛犬1匹当たり1泊16,500ウォンの費用が現場で決済され、20kg未満の愛犬は最大2匹まで宿泊可能です。 20kg以上の愛犬は1匹のみ宿泊可能で、35kg以上及び盲犬は宿泊できません。 - チムジルバンをご利用いただくと、1人当たり8,000ウォンの費用が発生し、チムジルバンをご利用いただけます。 - すべての追加費用は現場で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "親と一緒の児童は宿泊が可能で、満2歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、大人1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様9,000ウォンで、ボマル粥をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は炭グリルのレンタルで、テーブル当たり20,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴のお客様のための客室が一部運営され、愛犬用品は個人で持参してください。愛犬1匹当たり1泊16,500ウォンの費用が現場で決済され、20kg未満の愛犬は最大2匹まで宿泊可能です。20kg以上の愛犬は1匹のみ宿泊可能で、35kg以上及び盲犬は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "チムジルバンをご利用いただくと、1人当たり8,000ウォンの費用が発生し、チムジルバンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払えますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 429
    }
}